究竟LIHKG過咗9999正評會點？

負皮左

放心 呢個post 唔會見到

真心想知

負評過9999會點？